有無人記得呢首片頭係咩

GAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGA
GAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGA
.......

唔係勇者王

宜家傢俬？

岩啦 唔該巴打